★如果hk只剩下 公屋+綜援人士留低，會變成點？

即係全港人口90%靠綜援+公屋生活新移民，

想知會變成點？

香港會講變成第三世界

100%過癮d

其實大陸真係唔care,用完香港洗錢,外資走曬就會當condom丟棄
唔好睇到咁大

其實古巴俾美國制裁咗咁多年人 佢哋都生活得好開心

何況我哋有黨嘅照顧

唔會

150人中 點都有1-2%較富有

1-2%較富有 養曬全港其他綜援新移民就得

有冇老綜照顧先

蜀中無大將，廖化作先鋒。

老綜王 成首富

剩番啲50歲以上，低學歷，睇下點做國際金融中心。

咁仲有綜援可以拎？食草啦

香港繼續欣欣向榮，d 移民撚外國撈唔掂回流香港

呢啲先係貴族

咁都要有替代品，冇咗香港點走資？靠上海？上海之前話要變香港，最後呢？
點會唔care，係死要面。
中國靠香港起家，即使香港而家沒落，中國大陸任何一個城巿都比唔到香港，係完全取替唔到。

係黨嘅帶領下 人民係應該學識光合作用

變成 97前 大陸成日講的“爛攤子”？

不事生產社會

排隊 填form 佢哋強項

黃、賭、毒、偷、呃、搶

九龍城寨

唔使FF，好多藍絲好有錢，佢哋真係會7到唔走

樓價 gogogo 向下

但poor藍絲多好多

(參考$4000申請人數)